我真係好撚嬲。嬲自己唔係香港，乜都做唔到

呢兩個月嚟，係我有思考能力以嚟，喊最多嘅日子。今日講嘅係一隻眼，係一隻眼呀屌你老母。黑警死十次啦
係外國個種無力感好重，反而不斷咁諗好多嘢，諗下可以做啲，我做到嘅都做曬。慢慢就會產生好多負面諗法。
講出嚟唔係想打擊，而係集思廣益
首先00後今次出好多力，又出錢又出力，企又企最前。零用錢都捐埋出嚟。但係00後始終係中學生，9月開學，無數嘅測驗同考試，佢地老豆老母一定唔會太俾佢地成日出街。人數上對我地好不利。而家已經8月中。大家要諗下除咗人數上嘅優勢，我地可以做啲乜？係少咗人嘅情況下
然後我地要諗下點幫義士。
仲有咩方法先可以打擊到警隊？
仲有！文宣同我搞大室內用催淚彈件事，既然香港狗察話唔係佢地放嘅，我地就放大呢點，推落解放軍同武警到！話中國已經介入並權力凌駕於香港警務處！所以警方冇室內放而係解放軍同武警放。

ching 係咩國家？有冇可能幫手外國文宣？
每人做少少都做到好多野

Au

不斷同啲同學講，最近打算貼街招，但係仲諗緊貼邊